# Описание
Расширяемый скелет, для работы с [акредитоваными удостоверяющими центрами](https://e-trust.gosuslugi.ru)
- Парсит данные о акредитованных удостоверяющих центах с официального сайта, в обьекты
- Может сохранять корневые сертификаты в виде файлов
- Может сохранять crl сертификаты в виде файлов